香港民族！我嘅同胞！我哋一齊撐住，直至香港達到最終勝利，OK？

對唔住，又飲大咗
我好想香港人記得，其實有唔少（所謂精英嘅）人係想香港人達到最終勝利㗎！

你知唔知有幾多（所謂精英嘅）人其實係推動緊革命！
我好慚愧，點解同一team嘅人，有人被捕，要流放，我反而走得甩，破解到圍捕冇被捕

係咪我膽小，走得快過朋友？

林鄭必須要面對斷頭台
習近平必須要面對斷頭台

香港人！
香港獨立，唯一出路！

Sorry 細佬才疏學淺，嗰兩個襟章代表啲咩？

滲透香港共濟會報告：

有出乎意料嘅brethren其實一早已經撐革命

請香港人永不放棄，直至最終勝利！！！！

有幾多共濟巴打brethren違背宣誓幫助緊革命？
多到嚇死你

香港需要斷頭台！！！！！！！！

想知多啲 大佬

幾時到終點，就黎頂唔順

巴打我撐住你

我諗我估到邊個

黑警必須死

cheat一早運咗嚟香港
問題係手足一用cheat，平民嘅心理仲係會條件式反射咁回應「多謝黑警」

小弟不才！
推動香港人接受手足運用槍火魔法仍未達標！

我好慚愧，點解同一team嘅人，有人被捕，要流放，我反而走得甩，破解到圍捕冇被捕

係咪我膽小，走得快過朋友？

呢句我有好深感觸

唉

Btw 唔好再自爆啦 搵admin del po啦

明白手足出得嚟都去到盡，走得甩留餘力是好事，千祈唔好負面去諗...我哋一齊行落去

眼見身邊啲人逐漸回復正常生活，而家有咩遊行都得返我自己一個去，唉，好撚攰

睇到林奠又發癲，佢就嗰頭近係真

舞池裏的007

遊行集會先係我哋嘅日常

我係香港人吖Hi

共勉之
點都會出黎
留番條命睇支那點死好過啦

我都係啊嗰種感覺真係好痛苦完全瞓唔到覺

雖然睇唔明
但係小心自己啊

宣誓係唔比搞政治活動？

真 平民幾時先醒

唯一出路

我好慚愧，點解同一team嘅人，有人被捕，要流放，我反而走得甩，破解到圍捕冇被捕

我都飲大咗
木瓜片瓦，匪也報也。
君子于役，耕牛在野。
寤𥧌以求，淑女且且。
悠悠我心，袒腹櫟社。

Push

唔好放棄，我地咁多位巴打都會同你一齊撐落去，攰可以抖返陣，唔好比太大壓力自己

大家出入小心D，唔好高調，特别係非慣常時間，好多三十到五十歲嘅两廣便衣係公共塲所游，揾目標。

四言詩，出于詩經，也體詩經
有啲人話乜乜乜，下低我解乜乜乜
「木瓜片瓦，匪也報也。」：
巴人白雪，都希望報答你嘅付出
「君子于役，耕牛在野。」：
象你這樣啲勇勇君子⋯我等象牛一樣，平行時空，默默耕種
「寤𥧌以求，淑女且且。」
晚上雖然⋯女唔屌我
「悠悠我心，袒腹櫟社。」
我本將心向明月⋯，也只能象莊子
袒胸露腹，自慰無用
長命夢蝶

你或者係啱嘅
唉，除咗國安
邊啲會比錢請廢佬做也？

利申：五張物廢佬，十皮一個月都請唔到我

禮賓府比我長住或者諗下
都係冇啦，無乜平民人生自由

琴晚填咗首詞
《西江月.歲晚懷鄉》/老莊
海運流沙容與，浮雲閉月飄飄。香江房客夢仙桃，王母盈盈料峭。
柳七填詞承運，八吟代賦難朝。左三右四路迢迢，代序關山欲老。
(己亥年臘月廿三，老莊學【詞林正韻第八部】叶韻)

兼評潤之詞《西江月.井岡山》
山下旌旗在望，山頭鼓角相聞。敵軍圍困萬千重，我自巋然不動。
早已森嚴壁壘，更加眾志成城。黃洋界上炮聲隆，報道敵軍宵遁。

毛詞，七雨八漏：嚴重出律
一、[在]，[壁]，[敵]
二、聞，城
這麼說
詩詞界=黨
毛這闕詞=詩詞養相當於留黨察看
出律就不再詳了，不服來辯

拙筆依創意、依律篡改如下：
戰士旌旗舒望，山頭鼓角相通。敵軍圍困萬千重，我自巋然不動。
早已森嚴層壘，更加眾志威龍。黃洋界上炮聲隆，報告單于擾夢。

唔知up乜，都好
咁你叫晒你暴大嘅親朋客同來接
中文系嘅可能會好少少

呢啲咪就係文化囉
兄弟爬山
各有各做

收皮啦屌你老母

屌你老母

屌你老母個閪
成千片萬片皮

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡 屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

你如果係太監男，咁都無計，你係鐘意扮粉比人屌即你性格雙性人，你不如死咗算罷

如果你係有閪嘅，唔該你
影實你個閪上來，看連登仔屌唔屌你
我唔會屌你嘅，請放心

如果你閪又唔閪，咁我都冇計，幫唔到你